劉馬車生性病生死咗未？

半年冇聽到條垃圾暴龍強姦獸 既消息
去咗邊？？

去左溝警嫂

喺支那坐緊監
坐犯,可能要打靶

一見到佢就醒起佢喺支那揼骨斷頸單嘢
BTW 關我撚事

下又坐?
唔係前年先放左出黎咩

又衰強姦比人拉

生仔當如劉馬車呀